# conCredito

Para la aplicación se utilizó HTML,JavaScript,CSS.
Como base de datos se utilizó MongoDB (MongoDB Atlas) la aplicación ya se encuentra apuntando a la base de datos por lo cual no necesita hacer algo más.

para esta aplicación se necesita instalar las librerías de nodejs con el comando npm install en la raíz del proyecto, y ejecutarlo como un node app
